手機合約就完 (Sales入)

想要家庭plan 10GB 2張卡 有冇優惠

你邊位 憑咩俾優惠你...

上求plan王睇

電訊台應該岩d